點解dse個probi咁難

睇曬Herman 都係一知半解
捉唔到路

死撚左佢囉

大學個d仲難

其他滿分咪得

兩個字 垃圾
三個字 垃撚圾

Dse prob 其實都係P C姐
小心d諗清楚個outcome就做到

咁M1係咩
AL嘅applied maths又係咩

渣ga

地獄級
m1 5*都冇題識做

有無人覺得core prob難過m1 prob

Me

Stochastic process好難
讀幾多都唔識birth death process

core 可以簡唔做果題

a1 or a2

Section B 而家冇題目揀?

咁都話難..考ce maths都應該係d/e架啦

m1 prob得個煩字
不過我記得啱啱嗰年17 M1開頭有條prob幾有趣
好似係計到唔知大過定細過6點幾
覺得後面嗰啲都無嗰條用腦

利申： 17考M1

好似係換玩具
個題我中文都唔撚明佢講咩

有幾難 一係識一係唔識 未二份一 二份一囉

計k果題?
btw果題岩左
果題係幾新鮮

全份卷係得個題唔識
估唔到冇**

你唔係讀m2咩？